緊急!!! 急需一D手足唔好洗螢光粉！做實驗！！！

急需手足幫忙做實驗拆螢光粉
1. 用水洗唔水得甩，洗得甩好易搞
2. 洗唔甩幫我做呢個實驗：
用防曬！！
防曬可以吸紫外光，我試左如果用在鈔票，有效！！

Before

After

防曬對隱形墨水唔work, 可能係隱形墨水既螢光劑既excitation spectra同防曬absorption spectra唔同, 所以要你地幫手試！

如果係難洗既話，而防曬係work，可以用來做緊急處理

推

pish

push

其實第一樣要係皂水
皂水會溶左皮膚層油有機會帶得走d螢光劑
其次係用檸檬酸/梳打粉 透個pH 去改善compound 既resonance effect 有機會得
之後用卸妝水試 又或者 酒精 都有可能帶得走
最後就漂白水 9成9 應該bleach到 不過用係皮膚以外啦

防曬可以甩，如果可以洗，盡量洗，但如果有用，你又冇時間，最起碼可以做到緊急處理

有百潔布

[ 902 螢光粉事件 ] 如果要洗衣洗鞋, 記得去小額法庭Claim 返灑螢光粉人士 / 機構

Push